公司新嚟個00後又做埋啲戇鳩嘢

呢個係一個clickbait標題嚟

我真正想講嘅嘢係發現近嚟有零零星星嘅post係專屌00後 大概係話咩00後做嘢唔掂 特登玩鳩00後 嚟嚟去去都係三幅被
而起一起底後 就可以知道出呢啲post嘅會員大部分都係假膠 至於點解要咁做呢？我就無從得知

佢哋出post嘅動機都唔係重點
重點在於有唔少會員會好認真咁駁斥呢啲假膠
同時又有一班人附和呢啲假膠
令呢啲屌00後嘅post好易上到熱門
更加多人睇到 有人屌有人讚 係咁loop

我個人係唔想見到呢個情況持續落去
原因有二：
首先啲假膠出post往往最想就係有人去回覆佢
附和又好 屌又好
總之撚到人就好滿意 上埋熱門更好
呢啲假膠嘅post拉低討論質素都不在話下
更甚嘅係有啲仲可能係五毛嚟
要杜絕呢班假膠 唯一方法就唔好覆佢
或者叫人善用起底功能啦

第二個原因都係最重要嘅原因
就係承傳嘅問題
我唔知今刻有幾多同路人剩低
但如果你係關心香港未來嘅話
呢班成日畀人屌嘅後生仔
無可否應就係香港嘅未來
假若不斷有呢啲專門屌00後嘅post出現
被屌啲一方會點諗呢 面對住贏國嘅入侵 港共嘅配合 我哋呢一代嘅思潮仲會唔會傳承到落去呢
答案都好清楚
我個人係好抗拒用「xx後」呢啲用詞
咁樣已經係分化咗我年輕嘅一代
令承傳更難進行 而家仲要去指責
只會令後生一代嘅思潮更難延續

有啲會員可能係認真想屌鳩所謂嘅「00後」
真心覺得佢哋不成氣 想屌化佢哋
但係比起只係屌 用年齡嘅高地去痛罵
會唔會有其他嘅方法更好呢？
希望大家可以反思一下

但事實歸事實

tldr

嗯

我以為個個都知呢啲人假膠黎
普通見到笑下就算

屌柒啲垃圾 做得好

Do not feed the trolls

最好嘅方法就係對呢啲假膠post 無視。
同呢啲人對屌只會助長風氣

同意